咁多位ive仔同我去VTC紅磡總部跳閘好唔好！？

同我地VTC機構成員割席！？
唔好唔記得你都係member of VTC！

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

膠POST都上熱門 運動玩完
你仲去玩 對唔對得住被補手足?